（劇透）最近玩Nier 真係好虐心

岩岩打到c線
點解要死呀
A線結局果陣都好撚touching

最後有BBQ ending

個故事就係講,佢地一開始已經要準備死,去地球,為左死

E結局係HE

好彩打完D結局先睇到

完全冇感覺

玩哂3個結局 第一次有衝動想買隻game既figure

買左好耐都未玩

打完之後再睇YouTube 啲解說就更sad

睇埋小說，可以補充返角色心理情節
有啲故事同結局描寫係小說先有

記得玩埋dlc，嗰度未試過打機打到咁感情投入

虐心

好普通姐

呢個真 我已經睇左D解說
好鐘意隻GAME 想將佢白金了

End e個大合唱

你個加密得一層有乜撚野用
仲直頭突顯埋邊個會死

我都想講

最緊要係睇2b 個圓patpat

睇朗讀劇
He嚟

不過比起2b更鐘意A2

呢集已經算好人整左個happening

屌 SOR鳩
我唔識用加密
下次會醒水

我單人打到最後SE果度頂唔順死左 最後放棄左搵人幫拖

有個杯係要睇PATPAT 屌我一次都無睇過

其實A2 外表冷漠 內心更加重感情
C結局

真係BBQ ENDING 但我都估唔到